台灣PPT鄉民要我地既區選共攻

有冇人可以整理到區選和你Loop既文宣
台灣手足要用來係1.11用

我有個fd係DDP既立委助理
佢哋要用來組織和你Loop

Push

push

PTT有無post 可以cross post 下

推, BTW其實咩係和你LOOP

無限排隊大法

末有住,加上我無Account
同埋一上PPT五毛就會跟

我揾左好耐都揾唔翻區選文宣

有文宣過咩我好似冇見呢種文宣但唔知點解我果時又會知咁做有用

中共遲早要讓步、我們必須堅持下去
中共經濟只是紙老虎 ；在貿易協議， 大敗而回 。中國問題三座大山；
一、樓市泡沫 債務堆積如山 連恆大都要借十幾厘利息渡日
二、 貿易戰下 廠商大量出走 造成失業潮
三、壓力下，竟然推出[國進民退]， 集中阿里巴巴騰訊聯想等科技龍頭…的力量 專心工打5G/ 人工智能/大數據/超級電腦等領域，最終'大躍進'的2.0=必自毀前程

香港勝在有大型反抗/黃色經濟圈、好讓美國視為新西柏林，不至於受到西方重點攻擊
藍絲不明白中共已敗象紛呈，現在美國吹雞，香港人就必須選邊站，明確支持美英歐日，方可逃出生天

我搵左成朝都無

Ppt好多五毛奶共

所以我fd話唔放得上去住
先俾佢老細睇睇
但得翻十幾日
而且台灣又唔會無啦啦有理大圍城咁既event

冇印象有見過文宣 淨係喺Facebook同連登見到人鳩up

係咪咩今日投黃聽日投藍果啲

[緊急]今日需要新職業：排隊師

［票站］發覺有好多老一輩好怕排隊

純文字討論,非圖片類文宣
果日開咗十幾個相似post
基本上當日有上連登就有睇過

張圖keep到依加

我睇奶共派聲勢就係好勁，台灣真係危危乎

最新職業：錄音師

排隊師既圖同文我未搵到, 但而家仲有10幾日左右, 我估錄音師仲夠用

姐係真係冇文宣